渣打又死。。。。放唔撚到

食屎！

買唔到

渣打壞撚左啦屌

Dklm

仆街渣打

佢次次都係咁
快啲轉其他

圖?

我想買股呀屌你個西

放唔到未必唔係壞事

citibank DL放晒啲熊

出名只要跌千點就用唔到既渣兜都用

That's why 佢作為大銀行，而收你咁平手續費

好撚廢

垃圾。。。。

你要賺呢D大升大跌市既錢就咪用渣兜啦

呢間垃圾又開溶斷機制

今日轉 dklm

....

到今日仲用揸兜已經唔係on9 咁簡單

以前就話貪免佣
而家有最低佣金就走啦要

咁又係呀，今日又大跌

屌你日日都有人屌, 但係屌極都仲有人用, 真係痴撚線

邊屌邊用

太多人一齊用，
走咁半堆人就會正常返

仲有渣打抵死

啲人用銀行都係貪平

熔斷呀

讓大戶先走

渣打咁樣做會唔會有後果,損失邊個賠

蟹左 唔駛沽

咁多選擇 都要渣打
輸到你渣都冇

一過千點就係咁
不論升跌

唔會有得賠

我試過向投訴間銀行, 開左 case , 之後唔撚聽佢地電話
個 case 拖左幾個月先close ,

全部苦主都咁做既話

Ching 大賺

直接入number賣/買

你打算放乜呀？話唔定遲啲放仲好呢。

報唔到價，不過仲可以買賣，不過都係轉啦

渣打溶斷機制

抵你死 第一日出黎炒股

留言99%都係入黎恥笑樓豬仲用緊

銀行我覺得穩陣既, 長遠必勝

用嚟買牛熊證就抵撚死

2020 仲渣打
自我熔斷

港股用邊間最好

佢諗住求安慰

放到。。賺18％

岩岩我用到，等到宜家先用到，有冇人仲用唔到

出指令ok

但睇唔到報價

全部黑曬定點，有圖黎睇下？

一通又鸁

講真, 錢銀既野就好實際既, 一定要快而準
有咁多野唔用用渣打

駛撚賠
一開波就有份agreement, 你唔簽無得玩, 簽左無得怨

仲有人用渣打
好多年前投訴完， noted with thanks ,到依家加埋價都無改善
堂堂一間大型銀行，其他部分係做得幾好，係真心唔明點解呢part 咁廢

出指令ok, 係睇唔到報價啫，佢唔收存倉費算係咁

以前冇最低手佣金就平
依家有，邊個仲用佢都係on9

啱啱嬲得濟，即刻網上開致富戶口

E家都平過其他大銀行架啦喎
當然，唔好同股票行比

渣打

係咼 我後尾先發現

上星期隻put

渣兜你都用

好彩差唔係好多

平左係邊

致富

我120果時入
仆街玩能完

有冇人仲係出唔到指示

尋日都得啦咼 應該由頭到尾都係個報價唔得

2020 年仲有人用銀行..仲要渣打買股票